有冇人記得個識外國筆友既post?

好耐之前睇過d post係識外國筆友
已加搵唔番
有冇人記得, 比番個post我睇睇